花地瑪：玫瑰神蹟降臨

花地瑪：玫瑰神蹟降臨

無想像中咁多講耶穌(傳道).
係一套傳記式既電影. 講出成個花地瑪事件

小女如何面對無盡壓力,繼續相信自己看見既野.
故事本身已經豐富,所以拍出來都唔會太悶.

不過最後神蹟係無錢, 定真正反映當時D人形容情況??
因為影片只係表達日光變化,同巨曫.
無想像中太陽飛來飛去.
又無講花地瑪中預言既事.有D可惜.

remarks:
好少戲院上,睇呢套都係因為之前聽雲海,先有興趣去睇.

仲諗住入去睇預言

咪講左預言囉
ww1 ww2 之後教宗行上山比人射殺

幾段影象=> 地獄,戰爭, 紅白衣教員被射殺.
無對照反實現事件.
係米直將佢描述既野,影像顯示出來??

呢套係花地瑪故事,唔係講預言.

花地瑪
fuck their 媽

想睇